昨日黃昏有無手足有坐過東鐵

話說昨日放工大約6點半左右放工去紅磡
我坐緊東鐵(新車) M231 係頭等後面果卡
去到九龍塘站果陣有個黑衫黑褲既男人
係咁望住個後生仔按電話
又周圍轉不同位置去望呢個後生仔
最後列車差唔多去到紅磡站
佢更加想行前個後生仔面前
偷看個後生仔個電話按緊咩
唔知呢個人係咪黑警定公安
果個人眼神好來者不善
大家要小心出入安全
如非必要好似我咁坐黨鐵啦

利申：非鐵膠

推

你應該大聲喝條友『睇乜撚』嘛，又或者即時提醒位手足

會係尷尬，不過可以救返手足

同意
任由疑似黑警既人去望人電話

鍵盤戰士 垃圾

小心啲好